香港依十年點解有咁大改變

0809年 溫家寶果班人仲可以粉飾太平，香港仲有一大班大中華膠
過5年 佔中開始大家會企出黎抗爭
到依家已經變到反共
但其實08-14 果幾年有啲咩因素搞到咁大改變

［香港獨立！唯一岀路！］

【警世】不要再執迷於追求五大訴求

習大大上台開到最猛火

習種上台後對港政策大變係主因
不過條友唔止對港 係中國對內政策都嚴左好多
自由度大倒退

香港同中國本身根本唔同世界,頭果十令年干預得冇咁勁自然冇乜事

好事,點都好過溫水煮蛙
唔好講遠,今年3,4月D人都仲講緊大陸邊到好玩,日日返上去飲飲食食
唔係呢單野唔洗5年香港就完全被大陸化
係唔知林病ON9定佢ON9搞埋香港最後一道司法防線
其實大陸化左再過10年左右先搞都未遲
根本係衰戇鳩

你望下新彊

如果有人係年頭同我講香港示威扔氣油彈會變常態 我會話果條友on99

呢十年干預得太勁,尤其呢4,5年又DQ又雨傘收皮,就以為食撚滑你
所有野都推得太急,連香港人呢個咁撚綿羊既物種都比共產黨搞到變勇武都真係幾撚成功

2008年北京奧運

果陣身邊一個二個睇完個垃圾開幕禮大叫身為中國人感到自豪，食 lunch 圍埋睇奧運中國隊
我果陣已經覺得嘔心到一個點

民生上 水貨炒家150呢啲中港矛盾開始出現
加上政制上中共又開始加強干涉

極度嘔心

至於有咩改變
我諗係高鐵示威
加上港大後門事件、李克強黎到由政府發新聞稿、唔俾採訪開始令人感到改變

入黎就係等睇呢張圖

是撚旦啦, 理得佢江派定習派, 咪撚搞亂香港

17年前朱鎔基話搞衰香港 大陸就係罪人

BIN C

我08都話自己係中國人, 雨革都有去過夜, 但圍威喂形式
係今次先咁有香港人既身份認同感

多得689唔少

689 + 777 應記一功

相比起之前兩任總理，習帝太大野心，想統一兩岸，提早結束一國兩制，滲透全球，但經常誤判，好多舉動只帶黎反效果。

香港唔少政棍對習帝投其所好，好似梁振英之類，所以呢十年好多打壓，例如搞一地兩撿，DQ議員，之前一直過到骨，但今次牽連太大，搞咗獲勁野出黎。

2008年, 全個高登有95% 高呼自己係中國人呀屌
四川熊貓個女仔有99% 高登仔屌到佢飛起